尾班車前走！警方第二階段驅散行動

【 警方第二階段驅散行動 】

警方的驅散行動仍然持續進行中，大部分示威者停留在上環一帶。警方已展開第二階段的驅散行動，由兩方面向人群推進，分別是由西面信德中心一帶，以及東面海港政府大樓一帶，另外南面的內街亦設有警察防線。警方呼籲，集結人士經上環港鐵站離開。警方警告，如果仍然有集結人士拒絕離開，警方會作出拘捕。

The Police’s dispersal operation is still ongoing. A large number of protestors are still gathering in the Sheung Wan area. The officers have proceeded with another round of dispersal and are moving their cordon lines from Shuk Tak Centre on the west side and Harbour Building on the east side. Also, the officers have set cordon lines on the roads on the south side. The Police appeal to all protestors to immediately leave the area via the MTR at Sheung Wan station. The Police warn that they will arrest the participants who still refuse to leave.

推

準備出速龍，示威者走唔到，要打了

今日犧牲太多人

推呀！